Mac入歌落iPhone用咩程式最好？

iTunes D同步好鬼麻煩
又試咗好多其他都係要收費，又好多限制

比$8，iCloud
完！

iTunes

識用真係好方便

買JOOX算啦 itunes on撚9

foobar2000

Joox你老母 大陸

Mediamonkey

btw樓主你覺得iTunes麻煩 你唔係用碟嚟入?
一入隻碟揀ALAC再同步就入晒喇喎

Kkbox囉 最抵屌

其實人地問入歌 上面係咁答串流
佢用串流就會問用咩聽歌 唔係問入歌啦

躝返大陸啦

有幾貴?

麻煩 ＝ 明晒

原來2018年仲有人唔係用無限plan

joox係最好用 關大唔大陸冇關係 以事論事

華為d機好平？

syncios

連mac既無腦iTunes都嫌煩仲用乜鳩mac

ok你講以事論事 用app嚟計網易雲仲寫得好啦 幾時輪到joox